係咪瞓着左就唔會打喊露？

如果身邊有人睇上去好似瞓左，
但又無啦啦打個喊露
我是咪可以判定佢係咋瞓？

求巴打指教

唔係，打喊露係身體想吸入更多氧氣嘅生理反應。如果室內空氣差/鼻塞，瞓著咗都會照打喊露。

見到個post即刻打左個

x2

噢 差啲懶醒左

請你 眨眼 呼吸 打喊露 三寶黎

諗起之前有個呼吸自動變手動post

請你依加即刻坐直個人

屌你，又手動咗

唔洗多謝